\vspace{\vertspace}

{
\renewcommand{\labelitemi}{}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Huziy O.}, Devis de recherche, "Development of a
    Lake-River Module for Canadian Regional Climate Model (CRCM5)", 2011.

    \item \textbf{Huziy O.}, "Hydrological Cycle in Current and Future Climate",
    projet réalisé dans le cadre du cours STA-9800: Dynamique du globe, 2011.

    \item \textbf{Huziy O.}, "Development of flow directions for use in
    distributed river models", projet réalisé dans le cadre du cours STA9850
    Concept de système en sciences de la Terre et de l'atmosphère, 2011.

    \item \textbf{Huziy O.}, "Atmospheric Boundary Layer over the Lake Surface",
           projet réalisé dans le cadre du cours "Couche limite atmosphérique",
           2010.

    \item \textbf{Huziy O.}, "Modélisation d’un nuage chaud stratiforme",
       projet réalisé dans le cadre du cours "Convection et precipitation", 2010.

    \item \textbf{Huziy O.} et Monette A., "Identification et Prévision du
    Brouillard en Utilisant les Données Satellitaires", projet réalisé dans le cadre du cours Météorologie et télédetection, 
    2010.


    \item Ievdin I., Treebushny D., Kovalets I., \textbf{O. Guziy(Huziy O.
    M.)}, Zheleznyak M.I., "Development Multi-Platform Version Of Decision
    Support System For Nuclear Emergency Management In Europe (Rodos) On Base Of Modern Java And Gis Technologies",
    Institute of Mathematical Machine and System Problems NAS of Ukraine, conference
    "Decision Support Systems. Theory and Practice", pp.121 - 124, Kiev, 2008.
\end{itemize}
}
